有大晦日本人在家整御好燒

日語教室
日本人除夕叫大晦日（all miso卡）

[img]
[/img]

日本人煮野食好講究產地
今日我地有請茨城產既大椰菜同雞蛋
椰菜大概1kg ¥128
雞蛋十隻¥158
豬肉就減價¥470 200g
懶人包一包整到兩次¥358

lm

切椰菜比較花時間
其餘步驟只需兩分鐘

老細話要撈埋D肉 結果要造唔係正宗既御好燒

生地譯返做中文反而唔識
餡底？餅底？

btw廚房無暖氣所以係廳度整

茨城係咪核災5縣之一

比福島市更近災區（好似係

第一次落200度煎三分鐘
第二次翻面cum蓋蒸五分鐘
第三次起蓋等佢蒸乾水兩分鐘

香港見到有買就整咗 幾好食
但整咗一次之後佢就唔再有貨 以後都係求其落麵粉 一直都唔成形 好似小炒咁 味道都還可以

有大晦日?

出来上がった！！！

幾好食
煎得好脆口
個調味岩岩好 有鋪頭味道
簡單D講鋪頭食呢樣野都幾搵笨
以後都係屋企整

粉漿？

日本2019了
あけましておめでとうございます

仲有年越し蕎麦

唔搵日本妹一起食？

羡城係福島旁邊

但係啲白菜椰菜都好正

落啲山芋粉
買唔到粉用新鮮淮山磨蓉溝落粉漿又得

越南口味？